民主派應該即刻開個記者會, 要求政府即時按潘生潘太要求處理單次移交方案

單次移交方案本身就係由民主派提出
本身就係可行
民賤聯早幾日見潘生連提都唔敢提
政府一路話初心, 公義
而家就係有機會顯公義
睇下政府夠唔夠膽做

潘生潘太, 我諗你都好清楚, 今次你地兩個被政府同建制派擺左上台
你真係想為你地個女討回公道既話, 你係唔應該再搵建制派, 佢地必然因為政治理由唔會容許民主派既單次移交方案通過
如果你地仲係執迷不悟仲要痴埋去呢個邪惡政權度, 以為佢地會幫你地, 你地一定後悔終生

推

之前提過
俾保皇黨否決左

潘生潘太 你為左個女 真係要同香港人聯手控訴淋病借死人換權力 同埋敦促佢用單次移交 台灣想審都冇得審

唯一可行方法, 就係聯同民主派開記招, 比壓力政府同建制派
你搵民賤聯, they dun fucking care

係, 但而家係新局勢, 連家屬都要求政府考慮, 民主黨應盡快出黎